屌那星，覺唔覺今年D月餅難食左好多

無論冰皮/傳統都係
係雪糕月餅叫做keep到下

卑鄙月餅

唔覺。食開半島

窮撚食開美心

奶皇？

係
同上幾年差好遠

試下望月

雪糕月餅食雪糕

半島最撚難食

發唔發覺今年半島食落去有小小膠味

四季好食啲

吓 今年美心奶皇幾好食wo

半島今年難食過奇華

大班唔知點解勁腍好撚爛食，重差過聖安娜真係痴撚線

美心流心奶黃又係勁垃圾

香滑奶皇仲好食過流心

認同